今日煎左塊靚牛扒 大家黎評下分

最有自信既一次

比多次機會你

你打少左野
煎埋右未？

再接再厲

我都比多次機會你

用報紙墊扣100分

畀狗食唔洗煎都得啦

飲凍華田走糖負分添啦

大快活膠刀膠叉出賣咗你

大快活又平又正

負評係因為我唔食得牛

落好多油去煎？

靚既牛係咩都唔洗落

煎得唔錯，有80分，但係點解要鋪報紙同用膠刀咁肉酸？扣你50分。

有眼光

幾好外表，但食落點先？

食到什什聲

膠叉膠刀食牛扒

牛都唔食

笑WHAT

有冇落GAP汁？

件扒唔係RARE同埋唔夠厚
整得差要

塊牛扒薄左d

煎成咁就咪放上黎啦